［全球反共］BoycottChineseProduct trending緊 快啲入黎幫手！

Twitter戰線需要大家
呢幾日見大家twitter用多左
之前YounglivesMatter 同 weremember612都好多人一齊打國際戰線
香港啲新聞好多時都過千rt
手足又識玩左好多野spin去屌鳩支那
又多左用hashtag
好感動
係時候一鼓作氣
而家印度反支情緒高漲
勁多印度人話要#boycottchineseproduct #deletetiktok
仲唔快啲入去一齊撥火

自推

自推十連

1

2

黃色經濟圈全球版
係香港搞已經驚成咁,如果輸出全世界

3

真係

4

支支冇工開了

5

Hi

6

推

Pishhhhh

係咪太夜開post

hello

唔該晒

盡幫啦

7

唔使客氣

反支需要你

8

但深夜容易d上熱開

#boycottchina

即叫即到

希望推到
咁大家起身見到可以去玩twitter

#banchina

因為係你

9

10

熱氣巴

女波

收到！

好波

做咗咁耐文宣點都有儲一堆嘅

已經努力係twitter connect緊咖喱手足

拋磚引玉

推推

#chinaisasshole

推呀

#chinaiscriminal

唔好咁揚啦衰鬼

#chinamustfall

Gay

上呀

正喎

竟然係由印度觸發,大家一齊借力打力

都話儲咗好多啦

#ccp_is_terrorist

推推推

我都成日用圖好方便

正呀喂

#deletetiktok

#banchineseapps

繼續推

推唔郁

#boycottchineseproducts

啱呀

機會嚟喇

奇俠巴

全球反共

真係機會難逢全球都反支

特别係meme

佢哋都唔妥左一排

Twitter 成日都有呢啲睇㗎

你真係好多貨

係

毒毒

豬豬

儲咗好耐

真係千載難逢

油b

天天用

油油

有啲未見過

戶姥係有棍絲

Twitter 放圖

Twitter要人

多啲碌落去comment嗰邊呀

有好多嘢睇

13億 vs 13億
Connect到分分鐘係繼美國後最強盟友

你咁快發現我

係
仲有互like手足 comment

旻旻

真係同埋佢地好勇武

咁就好易認到手足

我自己都唔知

有呀，不過通常都係睇頭嗰十幾個cm

唔阻你地

我要交功課先
希望大家幫手推住先

推多幾下

全球反共呀大家

呢個鐘數交

快啲嚟啦

可以互科添

已經遲撚左了

點解仲未熱開

Push

睇多一陣啦

唔係會扣分？

天知地知,大佬庫都知

幫推

不推文

推住拉

寶寶成日

膠咗，再推

你又食

可以順便report 五毛

罰推多三下

再三推

要人要人

最鍾意report啲毛

柒咗再黎

唔鐘意食花生,但鐘意花生醬

屌。。。

我send埋mail同佢講我system有問題
冇事掛

成日都得

最起碼唔係垃圾facebook

又派膠

好柒，再推

幾好食

Facebook冇鬼用

好機會呀，天下圍共呀

笑死，平時支那用14億人口市場去逼人奶共
而家比人用返同一招對付就嬲嬲豬

唔要得我睇到

膠完再膠

罰推四次

冇見過一次成功

你做咩事

先推一次

好唔環保

facebook辣殺，port極都仲喺度

我要做環保小先鋒

罰十次啦

Good luck 冇事嘅

再來二次

但今日好似收左李力持皮

幾時可以收savehk皮

本身已經爛grade

好sad呀

收膠

上年port到今年冇用既

樓主

Final yr?

好撚pro我要入貨

膠埋今次

呢個好似第四次呀

上面仲有一round

同佢member太多有冇關係

下年yr4而家暑sem

好似停用，遲啲會復活

好少見啲咁pro地屌抖陰

加油呀，讀多年就完啦

到時再屌鳩佢

#boycottchineseproduct

我估關

畢業仲慘

都係twitter正路啲

又要報紙日日講喇

未瞓嘅做埋先瞓啦

英文文宣組好勁

之前del左好多小粉紅

已係twitter 出post

又縮

繼續加速

push
#boycottchineseproduct #deletetiktok

推上熱門

不斷retweet 其他同路人

李飛飛入咗去都照del

畀美國政府迫人站邊啊

咪撚縮呀

有人連埋 HK is not China!

入去撥火

rt左

#boycottchineseproduct #deletetiktok #HKStandwithIndia
husp push

渣架

仆街呢個tweet咁少人rt我係咪自爆左

咁你想唔想將你嘅server搬去中國，然後畀人中共無限量咁使用，而且隨時可以共產你

靜靜雞

夜晚開果然好難推

印度人真係著哂火，好興奮

冇奶油架,平時深夜po推到咁多版一早上咗

係囉，twitter之前真係

我都唔明
3xx 回覆喎

算啦

shhhhhhhhhhhhh

屌

未瞓嘅巴絲上去tweet吓啦

我推

瞓唔著既都tweet啦

sorry 我正想提你

tweet完share埋比fd啦

幾多正負皮

好睇時機㗎

29正皮 0負皮
係咪大家早瞓

放心,個三個我估唔到邊個係你

非常好

係咪要改標題

呢d標題同內容居然咁少街客

多人入去啦

印度版黃色經濟圈誕生

會唔會catchy d

可能太夜

唔知關唔關我上次比人話標題黨今次廢事嘛

反正樓主可以冇限制咁開

你可以試下重開

咁早瞓嫁咩香港人

好提議喎

聽日再開啦人老 攰了

好彩

都成兩點

早抖寶哥

咁早

推多十下瞓

早抖啦

8/10

bye bye

印度戰線需要大家

原來冇

fol手足先啦

好彩係twitter

如果連登熄登嘅話就去Twitter

香港有咩印度企業！？我哋要真金白銀支持先得！！！！

可唔可以多啲人rt

其實可唔可以順便支持重慶大廈啲手足

可以

要啦！
如果戰事持續，下次遊行除咗拎英美旗，香港旗，光時旗，港獨旗外，仲要舞印度旗先得！！！！

connect 全世界

謙卑謙卑再謙卑

支那四周樹敵，隨時再下次舉晒全球100幾個國家嘅旗。

[member][member]

你成個形象又唔同咗

點解呀

bingo

睇完個bio之後返唔到轉頭

痴線，好好笑

又話我好同步

深化咗
自信變自大

我本身都唔敢講出嚟，真係好On9

miss咗相應嘅機會

係囉，我笑到傻

有冇twitter

今日就改色即是空，空即是色

咁係入咗深淵呀嘛

默默關注你先，好cute

fol 咗你了

你估唔中

我知咩事喇

係咪好好笑

我仲有backup㗎

Twiiter 推#BoycottChineseProduct

Reddit 推

咁我唔理嗰個tweet唉

笑到停唔到

好多膠啊

好可愛

Tweet爆佢老母

變極速巴

嘩！真係要推呀！

Same

唔玩相識

仆街

我食緊佢哋花生

咁有趣嘅嘢

終於有得食花生

較大加密程度

好嘢係要同人些牙

用pc牌睇

Pc版

估到未

仆街,大家入去做野

未

冇估過

打爆支那

Byebye la

天滅中共

戰線火熱進行中

認真呢

芝麻

直頭要pin喇

食花生好過

好簡單咋喎

扮冇病徵咁就得囉

好興奮

完了

Bye bye

Greenland好難

加強水傳播咪得囉

My brain sucks

推 boycott 佢老母

仲未瞓

你夠未

何止要輸出全世界， 直情係要令黃色經濟圈進化為反共經濟鏈

而家買外國嘢都優先買台灣

買美國夠曬perfect

support

呢個真係要推

㩒到手軟

全球黃圈收美元捐美元俾返手足

咩夠未

咁就自爆左

呢個啱聽

push

辛苦幾位手足推左成晚

Fuck China

樓豬愛你們

存檔死清光

快啲用twitter 啦

你理我呀

油b早晨

全球反支

#antichinazi

#BoycottChineseProduct

//印度獲亞投行批准$58億抗疫貸款

印度武漢肺炎疫情位居全球第四，至今已超過35萬確診，死亡人數超過1萬人，該國醫療系統面臨重大壓力。昨日，亞投行批准印度政府申請的7.5億美元（約58億港元）貸款，以幫助印度抗疫。此貸款將用於支持印度防控和檢測武肺病毒，以及緩解疫情對印度貧困弱勢家庭的衝擊。這是印度為抗擊疫情向亞投行申請的第二筆貸款。今年5月，亞投行曾批准向印度提供5億美元（約38億港元）的武漢肺炎應急貸款。//

Forever!!

Tui

奇奇

PUSH

咁你又理我

邊個咁有心機逐個正皮

有人暗戀你

佢暗戀全個po所有人

係咪樓豬你逐個正皮

唔話你知

因為你weak

衰鬼，懶神奇咁

秘

咁易比你估到咩

你係小朋友 你weak啲

你笑禾

一樣咁weak

呢邊應該推唔郁
遲啲開新post

No No No
同你唔同level
weak程度
——————你
——————
——————
——————
——————我
上圖顯示為縮小版本 真正嘅間隔係超級大

我贊同

我level高過你 即係我勁過你 代表我冇你咁weak

標題係weak程度
越weak就會越高level

我反對

冇得反對

邊有level係愈weak愈高㗎
咁你係咩level

假民主

我好廢嫁咋 得1lv
唔夠你依啲高級玩家玩

咁我咩lv

pish

Umm 90lv
滿lv99 但如果有啲特別weak嘅 就可以再突破
待遇唔係人人有 可能一千個玩家入面淨係得一個

咁我都唔係好weak啫

都係嫁

未爆lv

你想爆lv?

唔係

印度黃色經濟圈正式誕生

出左新po
希望大家幫手推

快tweet!
BoycottChineseProducts

喂, 咁就冇人?